[埋土被封]18區救中大果日既氣勢番黎未？mtr見

請大家到附近地鐵站請願
佢地無咁多人手
亦都慳番聽日唔駛黎明行動

救手足

推

唔好搞路軌呀
聽日好多人會返唔到工

如果有人喺閂閘時份幫啲站上鎖
我諗七點先搞得掂但全世界已經出哂黎塞

piah

出去啦香港人

千祈唔好

各區開花救救埋大燒狗宿

全力救理大手足，一個不能少！！